有冇人撳左錢買黃金

我諗住去周大福買金粒 定係買其他野好d？
新手求教

買開金條

買開金磚

去銀行買金條啦重金粒

一來一回蝕本

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

金條唔係好貴架咩

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

金條金粒有咩分別